【哀兵】阿仙奴16-17球迷吹水區 XC

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

再見雲加ok

猁1:0
阿狗

槍手近五輪英超錄四負，乃雲加掌帥廿一年來首次。

高普都識醒 爺爺

剩低要贏曬先有數講

有得睇隻揪未

雞子咁多年黎都仲係鍾意自爆

Samir Nasri: You can't criticise Arsene Wenger - Arsenal players are to blame'

Thierry Henry on Arsenal players: "Is the Arsenal shirt too heavy for you? Stop hiding behind Arsene Wenger and be more than mediocre."

支持雲加

我廠仲有11場可以輸

大波妹準備出

巴禾可以長雪啦

雖然呢隊鏝城踢得好閪
不過肯定下場一定屌打我廠

呢個係雲加想得到既效果 乜都怪曬佢
咁依家咪個個都成全佢囉

壓番住嚟打

作客個真係睇到笑左

槍手失去歐聯資格，乃雲加掌帥廿一年來首次。
槍手英超排名被熱刺超越，乃雲加掌帥廿一年來首次。

下場又要俾鏝城屌打

已經預左下場之後要做七弟

好過打歐霸
都唔易打，可能都俾人屌打

如果係比比鳥傳中

CLICHY 有火過成隊呀記

路過，今季英超7弟都有得打歐霸。
聯賽杯曼贏個位比左第6，足總杯是旦一隊贏個位都會比第7，你地贏就唔比第7你地自己踢

西布朗都屌打你

中柱

笑左

廢過lord bendtner

Sterling 個種廢真係唔係講笑

亂到仆街

頭先猁果球又係...

啲finishing勁到

兩邊鬥浪費

鏝可能絕殺

咁第八囉，依家隊波西到咁我就唔敢講唔會啦

咁都仲係1：1

Finishing奇差

屌你大波妹比左兩球波人

輸到完季

2邊唔輸都算執到

阿古路真係痴撚咗線

阿古路今季差到

會唔會比雲加又過到關

lalalala咁都唔入

用碌鳩撞都入

大家有無諗過而家隊波士氣咁低關山狗事
十年都第四 歐聯十六強都無怨 反正都係球迷執著
你有賺人工 公司有公司賺大錢
今季下半季山狗係場上既表演同埋怨 搞到隊波比人落左降頭咁扮晒想贏
山狗要贏波贏杯就躝啦仆街 我阿唔會贏波 對自己有要求的

P.S 真心希望雲加過唔到今年 享年67

如果其他球員 ( 100分. RAMSEY )

俾山9 嘈兩嘈 就睇唔過眼 HEA 踢

咁佢地仲衰過山9

淨係針對佢兩個
你睇下成隊而家有幾多個有心踢先啦

Most points in the top six mini league:

Liverpool (20)
Chelsea (13)
Spurs (9)
Man City (8)
Man Utd (6)
Arsenal (5)

曲線都唔識睇
咪話緊除左山狗 個個都垃圾 廢老仲護住班垃圾

阿仙奴

BREAKING: Arsenal have approached Thomas Tuchel to succeed Arsene Wenger [BILD]

source?

Bild
德國報紙

用杜嘈不如學皇狗用亨利仲好啦

用韋拉啦
班友踢成咁一人一野大肉棒

杜曹仲衰過屌帥

淨係唔要雲加

杜曹都唔要

咁我要返雲加得唔得

比你帶埋佢返屋企攬住過世

屌帥呢

英國越黎越多報導話雲加唔走
德國又話阿狗搵左杜曹

英國個啲又流流地嘅

巧似梨貢

其實大家都係估估下
等官方宣佈啦

而家電訊報同john cross都話佢續約

如果再續多兩年，手足點睇

電迅報 報左=冇報

當笑話睇

睇ig話續一年 係咪要咁厚面皮

有得睇無前四既雲加，都唔錯呀

死老野咁厚面皮 佢最後續約真係唔意外

面皮厚到擦落地下刀唔會損

睇twitter好多風都話準備咗約俾條廢老簽
差廢老say I do

"My decision will not necessarily be linked with that because I've done the top four 20 times. It's more, it's not that," said the Arsenal boss.

咁都仲續約 我下季真係一場都唔睇

學羅馬咁球迷唔撚入場

不嬲都話係睇雲加自己續唔續

成班傻鳩以為董事局同特首一樣會尊重民意

有錢賺咪得囉

等睇董事局請職業迷雲黨

英版佛山佬

陳雲：青年又死一人。這次是即將進入警察學堂訓練的青年，其父母是高級警官。他在半山區高級公務員宿舍的大廈跳樓自殺。
這位青年果然有自知之明。勇武社運退場之後，警察壓力好大，無人被他們在彌敦道集體毆打洩憤，自殺是唯一出路。

五便士黨

我愛雲加

原來In Arsene we trust條banner係香港迷雲fans出錢

怡和出錢ga

手足都幾豁達

永續雲爺爺 屌你個老味

走喇屌你老母咪撚再續喇,be a man
係唔係想做哂隊史最佳領隊加最差領隊呀屌

好黎好去啦

唔係點叫教授
係差的方面真係無咩對手呀

Wow.....

無計啦，其實我預左雲加唔退休都唔走，佢之前話想教多幾年先退，唯有接受啦

條女幾正

右邊個個？

原來你口味係咁既

問你係唔係甘覺得牙

續一年

到底係球員問題定領隊問題

ching打批大賽巧撚勁

打吡吡啲細野完全唔放在眼內

劍斷浪刀要輸

莫狗呢排太好運

保狗原來中意大蘿黑妹
唔怪之得逢星期日保狗刀出中環

mk 天橋 都巧多

巴基之星巧屎

星期日去中環一出地鐵上路面以為自己去左菲律賓殖民地

你係咪叫左人買巴基之星

矛牙 中正q得5倍

好心一早踩油啦

咁都有約續既話 真係撐唔落阿記 全英超最唔care成績既球隊

真係似會續約

約一定有 係睇雲加簽唔簽

依家明顯both
ozil又潛左兩個月水

一大堆主力已經廿尾三字頭 黃金時期 仲要比雲加浪費多年光陰

Ozil....
屌佢老味

呢d雙向既 雲加癈 佢地又hea/冇能力
呢兩個月得山狗好d 禾仔都又開始跌watt

永續雲加

Xhaka, 100分呢d去猁既話應該會好有用

雲加留多季既話 過左下季燒山禾已經29 基佬31 K6 夢遺 32 卡蘇33 下任領隊一黎到又要執戰術 又要買一堆人開始代上面果班人 點解唔早d走比下任一季時間執下隊波

禾仔無表現先係正常發揮
踢得好是食錯藥牙ching

想睇連敗
續完班友都係輸輸輸
成個畫面一定好正

除左雲加已經無人想續約

雲加遲早要走 其實早走好過
依家同管理層攬住沉有咩謂

阿記symbol

班人貌神離仲點踢好波

又話要執好個陣留比下任 結果2大主力又比佢搞到續約僵晒 下年仲隨時無歐聯踢 fuck

俾佢負鳩6 win 到場就公佈續約
但係如果輸輸輸
之後公佈續約
想睇球迷反應會點

雲膠用平均10M一個人打到頭四
邊個得

今年D人太貴佢唔識用

得罪講句，阿仙奴變中遊，班管理層都冇所謂，金塊呢隊NBA搞成點都有眼你睇

...

其實雲加最叻用d一線尾二線頭球員踢到燒鵝成績，不如去教d一線尾國家隊好過啦

日本仔岩哂佢教，全部技術型

去教法國隊算啦

燒山黎果季好心就走啦 果陣拎左個FA Cup 係就係無英超歐聯咁有份量 但起碼上上下下都好開心 果陣走既話就變左歡送佢 幫佢起緊像啦

據負責執行今次飛行任務嘅公司Airads透露，撐雲格嘅Banner係由一個香港集團策劃，負責駕駛飛機嘅機師摩利士亦證實：「請我哋嗰班香港球迷，希望公司話畀全世界知呢幅Banner係嚟自香港。」最初網上傳聞呢個幕後策劃者係香港怡和集團，集團主席亨利‧凱瑟克就係前阿仙奴主席凱瑟克阿哥，不過好快就有一個叫「Gooners20」嘅網上團體澄清，佢哋先係真正策劃者。

唔好呀屌

日本仔岩d, 佢又教過日本波，又鐘意堆純技術型既球員，日本仔個個都有技術但冇身型，岩哂啦

法國隊咁多大肉腸同球星，唔岩佢教

個機師廣東話都幾好

佢教法國既話堆大肉腸一定

基沙文都要返黎鳩猜

如果真既話反而下面個果句重點d
隊波可能有內亂 球員厭某d隊友癈

唔撚洗佢諗慳錢
叫佢哋自己踢都得啦

條老野以為自己拎得番英超嘛
點知比李城一巴打落去

我反而覺得個問題在於
球員覺得問題係人腳唔夠好 而唔係戰術/踢法/心態事

轉做李城FANS算了

8強
冠軍

都係個句 球迷睇得出邊個踢得唔好 踢緊既果班都一樣睇得出 用人唯親一直都係計時炸彈

李城拎就同fa關係大d
不過fa幫李城唔幫雲加 雲加係咪要諗自己冇天時地利人和

邊有得咁講 阿記今季得益好少咩 咪又係排到第6 同埋人地踢到入歐聯8強 係真係有d料咖

鍠拒絕左黎香港

【體育】阿仙奴領隊雲加出「廠」成定局？未必！英國傳媒稱他已決定留效。

阿仙奴上周末不敵西布朗，錄得近5場英超第4場敗仗，領隊雲加賽後稱已為未來作出決定，言詞間暗示季尾可能離開執教逾20年的兵工廠，亦有報道指會方已擬定接棒者，其中多蒙特的杜慈乃熱門人選。不過，多份英國報章認為這位法國名帥未言退。英國《衛報》指阿仙奴董事局依然力撐雲加，即使球隊早前在歐聯被拜仁慕尼黑以總計10:2打敗，依然未動搖對雲加的支持，並會向他提供兩年新約。

另外，《天空體育》亦引述雲加的言論，指他並不在意歐聯大敗：「我的決定不一定與它有關，因為我20年來一直領軍列前4，不會是近期的戰果決定我的意願。這不是世界末日。」

上周末「兵」敗山楂球場，雲加全場都在噓聲中度過，有球迷租用兩架飛機盤旋球場上空，展示“Wenger Out: No New Contract”字句的橫額，而場內亦有高舉“Wenger Out”的橫額。

經過新一輪英超後，阿仙奴27戰得50分跌至第6位，被周日贏波的曼聯超越。

奧燒邊閪到值<200k呀屌你老母

今季初fa都有幫阿狗啦 次次2月自爆 幫得幾多

今季打下游多得益 但打中上游比人黑

雖然古天奴史獨都百幾k

連球迷都唔願意睇清事實 有咩資格插呢隊波唔掂

輸利物浦、輸拜仁、輸西布朗，阿仙奴最近的戰績糟糕的讓球迷無法忍受。很多人將矛頭指向了雲格，要求雲格下台的人越來越多。不過，也有名宿將矛頭指向了阿仙奴球員，他認為兵工廠球員故意不好好踢球，目的是趕走雲格。

其實隊波係癈既 但fa上季唔幫 依家貓哭老鼠做咩柒

古天奴刀sm禾地啦=.=

雲加仲衰過椰子
俾貴人佢用都唔識教
椰子買人仲要叻過雲加

而家更衣室大佬應該係K6+Cech 但老實講 我覺得佢2個可能控唔住個更衣室 平時睇K6唔太有之前幾任隊長咁有威嚴

當時全世界除左阿狗都g持李城，仲幫雲加咩

請問自從韋拉走左之後邊個有威嚴？

Vps其實ok

Rvp 其實ok

我係雲加實走去教法國隊炒柒英奴

已經冇人記得梅毒先係正隊長

隊波係咁撚勁就唔會由聖誕冠軍跌到去季尾靠最後一輪上番第2啦 賴咩尻人地靠黑哨奪冠 又唔提下2個中鋒下半季死晒火 奧燒下半季助攻一隻手數得晒? 自己踢得咁柒 又要搵人地隊自慰下

一個出唔到場GE隊長有無人聽
其實我覺得MUSTAFI開始有D態差
比番梅毒出場都好

良好員工示範
唔通好似山狗咁OT日做夜做
仲搞到自己工傷咁on9咩

而家隊波連前四都唔想爭

梅毒幾平易近人

唔怪得佢想雲加留 有得射波

佢真係年紀經驗上lead到人
但細梅會惡反而冇人理 k6更加冇存在感

只係做雲加嘅收數佬

法明尼

Ozil跟班

華美子唔係傷到咁都ok㗎

基比斯

有無手足今日杯葛怡和？

睇佢ig幾開心 呢個星期又去chilling又影model相 放緊暑假咁

貪威識食mk仔

你掉轉左

OZIL 係法明尼跟班

無左法明尼個大佬照住連工都唔番

rvp走左之後佢都聲都唔聲啦

冇左三老 得間碟同K6真係唔撚掂

唉屌你老母如果續約留低去到季尾一場都唔撚睇
一定之後11場聯賽加埋足總盃比鏝城撚狗咁撚
山狗今季走撚硬,下季先比佢走渣都無埋
奧燒都唔撚會續約,可以賣撚埋,呢兩件咁值錢既都走
今年就算比夠一億鎊你買,又買到乜撚鳩?
走喇雲加屌你老母

辭職抗議

雖然牛奶留係到應該都會傷下踢下咁 但今季其實係訓練佢做隊長既好機會 反正未來隊長都應該係佢

杯葛7仔

仲未續約

仲係度至算

條友迷雲的
睇個勢都係睇雲加頭再決定

Ching好波

剛剛買咗部ps4 買咗fifa
好想同各位球迷一齊玩 切磋切磋
有無人可以同我打場fdly ?

ut就無得玩啦 卡都未抽
只能普通fdly
各位多多指教!!

psn: daddy_mourinho

食屎啦

死獌狗踩場

利申: 轟
轟區都唔撚歡迎我

你覺得呢到會歡迎你?

好似係車狗入面嘅迷摩黨

Iwobi呢件垃圾有咩用呢個post應該可以用好多年

打場fifa fdly姐
平時阿仙奴都會對車路士啦

你又有留意

用足十年

2代藍c

永續雲加+伊禾比

記得以前100分黎果陣 1X m買番黎成個上半季好似都無用過咁濟 到下半季一用佢 就覺得佢好勁 特別係有場大炒Southampton 同贏Ac Milan果2場 但果陣雲加都好錫住佢黎用 變左好似秘密武器咁 無人睇得清佢真正實力點
但而家佢用Iwobi就相反 無咩野既野佢都係正選11人 開頭係幾有驚喜 但一直咁踢落去 實力已經見晒底

Blue shit 2.0

咁仲戇鳩 中意猶大

續左約未

雲加聽從民意 唔續兩年 改續一年算

今年D中場後備換出黎真係無咩邊個有能力改變戰果
之前有路JJ,牛奶都好D
一諗起而家係iwobi

死都唔肯用下主席

最正係上場in垃圾out山神

山狗傷左呀

山神係人OZIL係鬼

其實依家仲支持阿狗既係好撚忍得既阿迷
雲加 排陣 調動問題
球員無士氣 hea 踢 輸波都唔想追
7場輸5場 打到好似下游咁
咁都仲支持到 真係得阿迷
好撚灰依家

雲加唔好走
Only one legend one wengar

今季真係唯一一季會睇到嬲到熄咗佢

英超19隊強烈要求挽留雲加

睇佢地猜波猜得咁差 又無突破 啲翼 同閘 又無能力突破 得山9 做到
其他直衝 衝到咁上下 甩波 或者俾人攔截 大佬呀 你跑直線 人地後防一早企哂係到 你唔做下啲假動作 唔係以為會過到呀 張柏倫真係 直線爆 fake 都唔fake 下 爆完又甩又出界

擺明hea 之前打拜仲做到全場最高dribbling

擺明全隊迫雲加走
可惜班高層全部都係垃圾
呢d情況其他隊一早炒左教練啦

班高層真係 ...

據當日有份駕駛「撐雲」飛機的機師指，Banner是由一群來自香港的支持者合資，是在對西布朗當天賽場上空的第二條Banner。

第一條是由反雲的英國球迷在Crowdfunding 眾籌後租用飛機掛上Banner示威。

#RespectAW banner

Posted by Chris Wheatley on Sunday, 19 March 2017
今季有阿仙奴的球賽，看台上總有反對雲格的橫額，雲帥在記者會上就表示自己在比賽途中從沒有看過看台，但必定會接受批評。

機師Simon Moores就是當天負責「撐雲」Banner的機師，他透露當天詳情。

高層有心搞以前就唔會去反俄佬注資 根本係香港地產佬咁淨係識食老本

講咩雲加續約以後唔睇既人係就快
少你一個唔少 又唔係入場支持個班
最多咪上網搵link之後上黎屌雲加

If you can't support us when we lose, don't support us when we win.

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

Ryo 蛇

岩架啦
用金剛棒屌7d 迷雲

答佢都廢撚事

欣賞下老野d 比數

支持老野續約 睇到全世界都吐血最好 唔續約係我就放ozil同山狗入雪櫃

Don't support us when we win
真係笑撚死人
而家淨係贏到兩隊non league

唔撚入開黎傻鳩迷雲

下季又可以唔使睇波

吊銷哂禾數據
下次直接打偉大的雲爺爺...好多圖未算

不如等我講句公道說話啦
嘈贏又點?

無嘈 直接貼圖

威lor= =

邊個嘈就金剛棒伺候

迷雲吧會沒有頭髮

對鏝又長多訣

為你開滿天花瓣

不服來辯

有什麼可以替代你 十年無冠不可怕

WEXIT

牛丸

對於林鄭表示認識港隊門將葉鴻輝及主動找他，「英雄輝」表示︰「是嗎？我不知道。可能我剛剛和物理治療師說話，腳受傷了、只顧做物理治療而沒看到其他事情。」他不諱言︰「我們想要實質的支持，不只是到場。其實港隊需要的是球場，不是只說香港隊，整個香港足球圈也需要球場，希望港府建造更多球場，不要只是過來說幾句加油。」

雲加好無

迷著你 仿似會被佢吊那媽
這迷雲何時會倒下 難到要到七十歲吧

迷雲吧 會沒有頭髮
何時可奪到歐聯

偉大的雲爺爺紅色大字 多圖

如為阿 你就退下去
別再拖好嗎

做緊林夕牙 咪嘈啦

感動既係美圖秀秀終於收皮

係訓練笑匠呢一方面，雲加定係哥迪臭拿勁？

不相伯仲

會唔會用難分軒輊好d?

雲加 雲加d子弟兵太強勁

二十一年秋與冬
幾許風雨在其中
興我球場育進攻
年年還款不輕鬆
三奪桂冠逝如風
往事點滴在心中
如今雲氏白頭翁
千夫所指淚難控

何時有新帥去面對英超各隊
就算輸波也不別怕....

迷雲吧 副歌

迷雲吧會沒有頭髮
為你開滿天花瓣

有什麼可以替代你 十年無冠不可怕

迷著你 仿似會被佢吊那媽
這迷雲何時會倒下 難到要到七十歲吧

迷雲吧 會沒有頭髮
何時可奪到歐聯

如為阿 你就退下去
別再拖好嗎

何時有新帥去面對英超各隊
就算輸波也不別怕....

二十功名秋與冬，
三度奪魁不言中。
歲月難阻逝如夢，
另有新人東方紅。
殤燭殘年顯才庸，
不如歸去笑春風？

比家嫂將

不了

大家一場朋友 唔通見到佢吸毒食煙飲酒仲當無事撐佢咩 呢d係害左佢 罵有時都係為佢好 真係唔愛佢既話根本罵都廢事

錯post牙

迷雲吧 副歌

迷雲吧會沒有頭髮
為你開滿天花瓣

有什麼可以替代你 十年無冠不可怕

迷著你 仿似會被佢吊那媽
這迷雲何時會倒下 難到要到七十歲吧

迷雲吧 會沒有頭髮
何時可奪到歐聯

如為阿 你就退下去
別再拖好嗎

何時有新帥去面對英超各隊
就算輸波也不別怕....

明明話過會有新帥來 雲佩斯柏金再回家 可以嗎～？

睇到眼濕濕

唱左出梨 巧巧聽

自推自讚，好唔好意思呀=_=

Sor lor -3-

典型mk子既行為

藍斯先係未來隊長
特登換埋髮型

佢本身係=,=

agger

死mk路狗

葉鴻輝

又hey0

中國輝

乜有贏過咩？

咸豐年前

99lin

依家雲加啲記者會係咪當笑片睇就得

cazorla

佢係阿記唯一一個我寧願佢永遠唔上去幫手進攻既中場

奸笑個下..

似係痴埋對面隻中場 唔敢拎波咁
d企位錯到痴線

唔上去其一

塞住另一個中場先係最大問題

無佢阻住XHAKA 都多番長傳過頭波

上去=柒

x朗根本被逼害

屌你老母快啲走啦,之前又話forth ia a trophy 而家又話四五六無咩分別

依家比佢踎係禁區頂未又係倒米

依家有錢左

張伯 x 朗 基爾 馬列斯

龍門越搬越後 遲d真係衰到護級可能又有野講

埃及D 走動好過哥基好多

分波又唔差.

一係買條黑腸推沙加上中中 一係買個vidal類型比沙加企沙比個位

市面上冰個似vidal 類型？
一早搶kanta 吾洗煩

雲加會用大肉腸既一早買左啦

根本就唔想用純防中，想個個都好似韋拉咁

Bakayoko

打包埋Mbappe

送走100 RAMSEY , FIT哂

世上又有幾多個
又輪到你買

就黎拆骨啦
仲講買人

Arsene Wenger to sign new TWO YEAR contract to stay at Arsenal - reports

前世做錯d咩要捧呢隊西波

標題黨

反正都係
Arsene Wenger wants to stay at Arsenal, says Tony Pulis

What next for Arsenal? Only one man knows. Tony Pulis was asked whether he had any inkling as to Wenger’s intentions. He said he did not. “I just wished him all the best,” he said. “I’d be surprised if he goes.” Asked why, he jokily replied: “Because he told me”. As if.

cls

其實係踢法問題
沙加強項係長傳 高基連強項係逼搶
宜家打控球
沙加大多時候只可以駁腳 高基連技術差既問題放大
兩個中中進攻都冇效用 自然就難入波

Pulis贏波仲要搞事

雲加賴死5走真是吹佢吾脹

入面d回覆on9到

在5爭3的局面中，最危險的是阿仙奴。阿仙奴最近下滑趨勢十分明顯：歐冠盃淘汰賽主場1-5的慘敗，讓主教練雲格的帥位風雨飄搖。而在英超聯賽中，他們自從2月份以來只贏了1場（主場2-0侯城），卻有4場失利：主場1-2屈福特，作客1-3車路士，作客1-3利物浦，作客1-3西布朗。從對手方面來看，阿仙奴已經到了誰都敢輸的地步。而5戰僅取得3分的直接結果就是，兵工廠已經從距離車路士最近的追趕者，一路滑落到了第6位，甚至跌出了歐戰區！特別是上週末作客1-3負於西布朗的結果，讓曼聯直接完成了超越。在賸餘的11場比賽中，阿仙奴將面對曼城、熱刺和曼聯3個爭四對手。阿仙奴需要超越的，不只是比自己多賽2場領先6分的利物浦，還有領先自己2分的曼聯。可以說，除非對手出現重大失誤，阿仙奴基本上可以告別下季的歐冠盃了。

成功就支持，低潮就叫領隊走，是真球迷嗎？

我地迷既只係雲咩？
根本就係有班唔支持球會入面既人出現
先會有所謂迷雲既存在
其實無論點都支持只係一個球迷好基本既要求

做奴隸做到佢咁都算極緻

睇波睇到賣命咁

佢對阿成績好好
雲加走左佢未必食住阿

談完英足總，摩連奴又將矛頭直接對準了雲格，摩帥表示：「如果我在一傢俱樂部10年或者15年沒有取得‘真正的成功’，那麼我不會留下。我需要成功，這事關個人榮譽。」英國媒體對此的解讀都是，摩連奴在諷刺雲格，他直言自己不會在10年無冠後，還會繼續留在那傢俱樂部。

又係球迷會班on9
隊波衰左咁多年都唔諗下點解同要做d咩
剩係識無雲加邊有新球場/無功都有勞/新領隊未必好
D理由悶到

巴狗可以投票選主席架屌佢老母

佢地完全零邏輯，跟手再屌反雲冇logic

係都要講到反雲 = 反阿仙奴，愛阿仙奴既就唔會反雲，完全冇邏輯可言

雲格和阿仙奴的合約，到今季末就將到期，現如今雙方還沒有完成續約。《每日郵報》透露，雖然「反雲」的聲音越來越猛烈，但雲格已經決定留在阿仙奴，他已和阿仙奴達成了口頭上的續約協議，現如今雲格僅僅只差在新合約上簽字而已。教授身邊的密友，已經從雲格口中得知了這一消息。

《太陽報》、《每日快報》等媒體進一步透露，雲格將和阿仙奴簽訂一份為期一年的續約合約。原本，阿仙奴打算給雲格兩年合約，但考慮到阿仙奴如今糟糕的處境，兵工廠縮短了合約年限，將兩年合約改成了一年合約。

對於雲格續約的原因，《每日郵報》也進行了透露，該媒體指出，雖然球迷的反對聲，確實讓雲格很失望，甚至對是否續約阿仙奴產生了猶豫。不過，一位阿仙奴消息源透露，阿仙奴目前糟糕的處境，堅定了雲格續約的決心，他不甘心以如此失敗的方式，離開他服務了21年的球會。

Kelvin

如果簽約上面係咪肯掉兩億黎買人先

咁似賭仔心態
輸左想追

Arsenal vs. Leicester has been scheduled for Wednesday 26th April at 7:45pm, between the games vs. Man City (N) and Tottenham (A).

Arsenal's next 9 fixtures:

Man City H
West Ham H
Palace A
Boro A
Man City N
Leicester H
Spurs A
Man Utd H
Stoke A

呢條不歸路黎

比兩億佢都唔識用啦

佢咪教到死為止囉

R聯呢
要打皇馬喎

不如真係輸鳩哂佢算

D新聞全部傳會續約

都唔知咁激動做咩

BBC Sport‏ @BBCSport
Arsenal have denied approaching Borussia Dortmund about appointing their manager Thomas Tuchel.

吊 今朝訓醒條腰好酸痛 好似訓（禮）頸種感覺 有矛手足試過 可以點先快d好

撐雲加

反球員

對槌仔 水晶宮 般尼矛夫拎唔到9分就死
後邊分分鐘一分都無☺

bbc

兩億買幾個一線踢自動波

少d扑野啦=.=

仲有另一個又係勁on9 人地問如果雲加擺glo打龍，ooo踢正前，係咪都要繼續撐

跟住佢唔夠人講就話人一開頭咁講已經on9

skysports幾個鐘前都講左

睇黎雲格有八成機會留低,繼續消費人地佢對既尊重

過勞 咪屌咁多女啦

唔好屌女

潮濕牙=,=

Ozil我屌你老母

人地球員逼走教練
我廠調返轉

反雲大勝

星期五有參與操練,雲加就話佢hamstring injury
不過而家又照踢國家隊
根本係被受傷

射波才是王道

10幾年無冠
咪教多兩年lo
都唔爭在啦

denied啫，又唔係will not

越反佢 佢越要留

果班on9 黎
當年我都試過講隊波既問題比人踢

屌佢老味啊

法國9c90已經痴左線

Ozil我屌你老母啊

貼數據冇人理搞到咁

一拳打撚死件感冒童啦

燒山

唔使屌女咩

數據狗痴左線

橙
茅人理

The Gooner‏ @GoonerFanzine

Arsene Wenger is like one of those First World War generals. "Just give me another million men to send over the top and I can win the war"

Sam‏ @samuelJayC
Arsenal's poor run of 6 defeats in 9. #afc

黎緊9場唔覺得會反彈

Tom Clarke‏ @_TomClarke
Thought #Arsenal looked lazy against West Brom - turns out that win, lose or draw they get outrun by opponents

成隊都踢緊養生足球

James Olley @JamesOlley
Wenger discussed possible summer transfer targets with senior #afc players recently. Indicates his thinking but that was before bad run.

姐係原本已經諗住續約

之前都有報導話已經準備緊來季備戰計劃

條死伯野到時真係搞唔掂拍拍蘿友走左去 後果又咪阿狗硬食

Gary Lewin返左黎 Arsenal Ladies

自從佢走左之後 年年都傷兵滿營

真心問send over the top係點解

應該係送去前線

真係好撚戇鳩，如果咁都唔撚走
擺到明就係你係其中原因令到球員無心踢
二黎你亂鳩改造佢地，再出iwobi呢d垃圾
奧燒 山狗今季九成走
比夠一億鎊你，走兩粒星，你買乜撚？
高山低谷我都會係阿狗fans，那怕係下年換帥之後降班，我想睇係一班有心有鬥心踢既球隊
唔係呢隊hea踢既撚屌
走喇雲爺爺屌你老母

就算俾一億鎊 佢咪又係唔撚用

一日老野繼續教一日都唔睇呢隊垃圾波
幾點踢都唔睇

到時雲加就會引發第三次世界大戰令到今季英超取消

好彩4月有3場週中西波,唔洗睇

屌奶星，發現路狗走去乞錢

暑假先睇 起碼d波贏硬睇得開心d

第一場豬硬喎

友誼賽呀手腳

Arsenal's chief transfer negotiator, Dick Law, will step down this summer after falling out with Gunners Chief Executive, Ivan Gazidis.

Law's exit from his role is part of a restructuring of the club’s hierarchy, which includes appointing a director of football. (@JamesOlley)

A米咁有勇氣係中國留咁多日

係咪ceo又唔肯鎊水

架構重組
我估想搵個體育總監頂雲加
而家雲加係乜都做晒,青訓,買人都要佢搞
搵到體育總監,咁請返個head coach就得

雲加=臥龍
臭燒=魏延

請me
保證大家唔會再見到iwobi

iwobi就好似FIFA入面60數值
potential得75果啲垃圾

最主要係佢淨係諗住俾穩陣波
依家又唔夠自信扭波
不如借出去外國聯賽修練下先返黎
反正仲後生

有少少辛迪路斯feel

一個打前一個打後一個黑一個白咁都重疊到

still better than ozil

都係有潛力又越嚟越平庸

比數據王hack jor

建議佢去西班牙修練下
天氣好野食正物價低
適合扭波人士

屌呀一日冇睇阿狗 news 而家全部報紙都話雲加續兩年

除左BBC都冇邊份信得過
唔好嚇自己

英超球員都要睇物價做人

John Cross from Mirror 同雲加好熟架
講真咁多報紙報好少全部都 fake news
多數係 leak from club

在此前阿仙奴與西布朗的比賽中，阿歷斯山齊士遭到對手侵犯而不得不因傷下場，當時普遍對他的情況不太看好。不過根據最新的消息稱，智利國家隊的隊醫已經確定他很有機會在與阿根廷的比賽中上場

可能董事會想造勢啫

借左佢走佢去到外地又要學外語又要食又要住又要搵車返工都洗唔少錢啦
仲要交家用呢

一定係怡和收買哂D報紙

講真雲加話已經做咗決定
同埋又話佢去留唔關有冇前四事(話依家有錢唔需要有前四)
如果係決定走依家就會公佈啦
international break 啱晒
唔公佈嘅唯一原因係而家公佈會暴動

Gary Lewin joins Arsenal Ladies
點解唔係一隊

一隊癈lo

輸到季尾
咁就冇機會公佈

可能等多排呢，依家先啱啱開始

唔怪得阿狗一路keep住請保安

認真想做

搵命搏

Chris Wheatley‏Verified account @ChrisWheatley_ 1h1 hour ago
More
Hong Kong group of Arsenal fans who Crowdfunded a plane to be flown above The Hawthorns have released a statement

Gooners20
邊位迷雲手足咁有錢快啲出嚟認咗佢

反彈先公佈 點知到季尾都彈唔到

到時一下回馬槍打死爺爺

唔係怡和咩

A 20th successive season of Champions League football in 2017-18 hangs in the balance but Wenger does not think that is the be-all and end-all for the club.

"My decision will not necessarily be linked with that because I've done the top four 20 times. It's more, it's not that," said the Arsenal boss.

"I take a bigger perspective than that. It's not the last result that will decide what I will do.

"It's not (the end of the world), not any more. That was for a long time the case, but not today. Financially, I mean.

"Of course, on the sporting front it would be a blow, but financially the Champions League does not have the impact any more that it had five or six years ago because of the influx of the television money (to the Premier League)."

雲加話唔駛頭四都唔緊要喇

睇編文
香港球迷組織 gooners20 話係佢哋同埋否認同怡和有關係

刺客 成就大業

雲加續約真係自己搞到自己成隻過街老鼠咁
架係人地俾

回馬槍無槍頭

雲加=包大人
迷雲=展釗

仆街唔係真係續多年呀?
續黎托咩 佢唔係諗住佢會贏到任何冠軍掛

宜家話續兩年

on 撚鳩

陷入低潮期的阿仙奴，主帥雲加帥位岌岌可危，去留謠言滿天飛。日前德國媒體《圖片報》更指多蒙特主帥杜慈，來季會取代雲加統「兵」，但球會發言人澄清是無中生有。

德國媒體《圖片報》日前爆出，杜慈（Thomas Tuchel）將入「廠」取代雲加（Arsene Wenger），消息傳出後引人關注，而阿仙奴方面，已立即就傳聞作出澄清。

發言人接受《天空體育》節目時訪問指，《圖片報》的一切報道不真實，意味阿仙奴仍未打算更換為球會服務多年的雲加。

由於雲加的合約將於季尾完結，加上現時戰績低沉，離隊消息鬧得熱哄哄，而阿仙奴對此避重就輕，「是的，非常重要，但我們只會在最合適的時候，才公佈詳細資料。」雲加在落敗予西布朗1:3後，也公開對傳媒表示，將會在不久的日子公佈自己未來去向。

Tuchel Simeone Allegri都係18年完約
可能唔想比解約金所以叫雲加頂多年掛

姐係BBC 都係流架啦

阿狗

According to BeIN Sports, Arsenal is talking to the agent of Leon Goretzka.

Arsene Wenger is preparing for a major squad overhaul this summer in an attempt to end his Arsenal tenure on a high. [@JWTelegraph]

Arsenal are preparing for the possible departures of Özil & Alexis with Kylian Mbappé & Alexandre Lacazette among the players tracked.

Arsenal are monitoring Ross Barkley's situation at Everton. Kieran Tierney, Jack Butland and Jordan Pickford are also being watched.

好大機會係

有消息話續兩年

butland好j d,又靚子

barkley同pickford
不如用返CCC尼同牛奶

Tierney後生左閘添
可惜個教練唔好j

法國個兩件就算人地肯放都爭唔贏啦 買到lottin我仆街死呀

法甲呢2年勁多好野唔明死老野唔係法甲買人
就算水貨都係得柒頭奴叫差D
基佬同植物人都係法甲平平地買番黎

係呀Mbappe加Lacazette加Ross Barkley好好j
不過走左Ozil Sanchez同雲爺爺留低教囉
因為ox都想走，所以翼衛係iwobi
防中係ramsey同Xhaka
比夠一億你，走兩粒星補番三條友
咪一鳩樣！屌你老母雲加！！走喇

就算全部都係星 雲加都係唔識用

屌 阿妓呢隊垃圾上上下下都險簽

一眾迷基黨點睇基奧特支持雲加續約

馬體會想買拿卡錫迪黎留基沙文

不敢面對

一年後，我們曾經非常接近拿卡錫迪

雲加當日法國眼光咁好聽講同高莫利有唔少關係
幾年之後嘅k6就唔知邊個發掘 基文迪

保狗=狗

arsenalfantv 個post 我見配圖係歐聯記者會
係好耐之前定岩岩講架

根本係雲膠條傻西套理念已經out晒
買咩人都死啦

"I admire Manchester United, Chelsea, Arsenal, Liverpool - and then you have high-level coaches like Mourinho and Guardiola."

尼馬條仆街唔提爺爺

Southgate has told Alex Oxlade-Chamberlain he sees him primarily as a central midfielder rather than the winger of old but Andy Carroll’s chances of resurrecting his international career appear to be receding.

southgate都迷雲

high level coaches 喎

六弟提黎都哂氣啦

唔買u 記
仲有邊間差唔多價位

來來去去淨色shirt + jogger

個board 死全家

ozil迷雲姐 山狗一路都係錢問題

左單奴淨色shirt刀ok

唔知呀我睇Yahoo新聞睇到

我成日覺得formal 太長
因為我唔zip 短 腳短
global work 典睇

今次幫迷基平反
唔通做警犬會反689 咩
永遠支持上面牙頂就ok 啦=.=

如果換屌帥仲點會用基佬

見到了

做乜今年少見左基佬

文蘇基治都仲有生存空間啦

岩岩想講
踢左翼

老啦 成日拉傷

所以隊波一冇西瓜同士巴拿就唔work
好在防守做得好

5g 毒撚吾出街=,=

所以都唔知咁想要屌帥做乜

最少唔會輸十粒

我要米赫諾域

有無人知個Gooners20乜背景
從來無聽過，twitter最早個post係3月18

可能怡和作出黎避嫌

不如話係唔知邊個二打六走出黎認屎認屁

雲加走未呀 走先有人推post

過多幾日就有堆偽毒推Po啦

典啊垃圾

垃圾

好齊心

唔好又引ryo蛇出大絕

支持雲加

清走垃圾球員

拎英超

簽返法明尼嘅話應該得

靈活好多 覆蓋範圍都好大
同埋係掩護進攻好強嘅辛度
阿狗唔啱用啦

拿講還講牙.....

藍斯踢左翼囉

偉大的雲爺爺紅色大字 多圖 激多圖

遲D林奠做特首...香港足球

不如sanogo啦

唔識呢個人

去左堆填區？

new 文蘇基治

去左開夜總會

英國《每日鏡報》大爆，阿仙奴領隊雲格唔止冇打算辭職，仲已經準備緊今年夏天嘅換血計劃，據講佢決定放棄唔肯續約嘅兩大王牌阿歷斯山齊士同奧斯爾，並且用1億鎊收購新球員，潛在目標包括有里昂射手拿卡錫迪、摩納哥新星基利安洛天、多蒙特中場馬高列奧斯同些路迪射手穆沙迪比利，而且雲格上年已經試過，開價4,000萬鎊收購拿卡錫迪，只不過被拒絕，所以佢希望提高轉會費奪得心頭好，保住自己個飯碗。

明白基佬點解撐雲加未

Reus不了

無OZIL

法比可以回家啦

在一片要求雲加下台的聲音之中，總有一部分人對這位執掌阿仙奴20載的名帥不離不棄。日前在西布朗球場上空驚現撐雲加橫額，原來是由一班香港球迷籌劃，希望藉此呼籲大家尊重雲加。

阿仙奴上周六作客不敵西布朗，有部分球迷賽前在網上集資，租用飛機在球場上空展示“No Contract #Wenger Out ” 橫額，要求掌帥多年的領隊雲加下台；但在同一時間，又出現了“In Arsene We Trust #Respect AW”的橫額「打對台」。

《Goal》表示，收到自稱「Gonners20」團體的聲明，澄清他們是一班忠心阿仙奴球迷，為了表達對雲加的尊重而自發租用飛機展示橫額，與任何傳聞提及的集團或公司毫無關係。他們於聲明末段更特別呼籲大家尊重雲加：「我們從來都不打算阻止任何人發表意見；我們只是想，無論在場內或場外，大家都給雲帥多點尊重。尊重雲加先生、尊重所有人，包括與我們意見不合的人。」英國多個媒體都有報道此事，令香港「阿迷」聲名大噪。

雖然聲明是以全英文寫成，租飛機拉橫額的舉動亦與外國球迷文化相符，但細看該團體的Twitter帳戶@RespectAW_COYG，部分帖文有明顯文法錯誤，相信參與其中的球迷並非居於香港的英人，而是真真正正的香港人。可能連雲加本人也沒有想過，對他最忠誠的支持者竟然來自香港！

又黎險簽計劃,不了
睇到悶,最後可能一個都買唔到
最後簽個Holding咁既幼齒

阿仙奴基奧特希望雲格可以快點續約，繼續留在兵工廠。

雲格的合約今年會到期，阿仙奴已開出合約，讓雲格自己決定去留。

但近日有阿仙奴球迷不斷示威，或用各種方式要求雲格下台，而西布朗領隊普利斯就透露雲格跟他說會留隊。

基奧特亦公開表態，希望雲格可以動筆簽新約，強調大家都支持雲加，並表示希望今季可以贏得英足盃及取得歐聯資格。

有邊位名帥有雲加咁多大敗？

屌帥勁唔勁就唔知
但電叻一定係廢

依家隊波係需要支持，需要球迷做第十二人，你哋班友知唔知自己喺度做乜？佢哋愈來愈無信心踢，咪就係你哋一愈落後愈鬧愈唔支持囉！
樓上話教仔個位師兄，你試下個仔成績愈差，你愈鬧得狠，睇下會唔會離家出走或者由15樓跳落黎

支持法比回家

就算屌帥廢 都易趕走過雲加

真係買返黎做新廠長

而家ozil咁撚廢 邊撚到有水魚接貨呀

之後人地有歐聯西甲 n冠王
我地8：2 完
都三冠 sor 季前三冠 係威既

大家都知阿仙奴隊醫幾咁廢
強如梅拿黎到都會做文員

人地會黎先算

打個比喻姐
因為梅拿出名唔易傷

人地識反彈 我地愈踢愈垃圾
仲有個陣疤個領隊係咪馬天奴？

貼啦急不及待要睇圖了

巴塞飲7up果陣領隊係維蘭路拿, 即係過左身果個

屌帥帶埋支黑哨過黎

橫額單野係咪球迷會班撚屌做

應該唔係啦 邊有咁多錢

可能係怡和啲人整之後搵Gooners20出黎孭數

球迷會大把錢啦掠水狗
不過
唔會用係度啦

多數係咁

雲加教多5年好走

貼左張殺龍巴斯系腰到刀一樣貢痛 吊閪

可能真係教到死為止

腰痛刀要吊閪

路狗精蟲上腦

佢本人已經係一條精蟲啦

索性永續啦仆街

你睇下球迷會班on9，就知呢件事有可能真係自發

仲要俾人笑

港式英文

是咪講wenger ho ball鬼佬睇唔明牙

流晒口水喇
出晒面喇
陰笑到
睇幼幼就有份

Mbappe, Lacazette, Moussa Dembele, Marco Reus, Ross Barkley, Butland
險簽隊伍已經有半隊

典解普狗近排吾上水既

屌你牙

普蛇好忙

yes

抵啦

想king 女定king 樓牙

收嗲啦

你可以出番去

想king地

想king雲加幾時死牙

仲冰有ball king

發覺炮縮好耐無入過黎
好想同佢講聲生日快樂

king條死廢老幾時死全家仲好啦

係日劇po見到佢

佢好似迷雲

唔希望佢死 希望佢躝

雲加你走啦

好眼訓呀

叫牙簡妹含醒你

牙簡妹以家係第二層

抵啦

yes
同層仲有del曬妹，依家lunch日日同佢出去食

普蛇又靜靜雞晒女

想轉工了

可唔可以唔KING波? 最近好大壓力

女神有男朋友
我準備講埋BYEBYE , BLOCK左佢唔再聯絡, 愈踩愈深我會好心痛
佢意思係暫時KEEP住而家咁關係好D, 但我唔想咁了,
就算之前當兵我都唔介意, 因為真係好開心
不過一諗到佢有男朋友我就會DOWN足一日

想斬纜, 係咪最好
PS. 出下街傾下電話食下飯拖下手 肉體冇出軌
PPS. 又話出雲大社求姻緣好靈

炮台山<>上水

兵

何苦要作賤自己

放手啦大濕妹，我介紹幾條女比你啦

佢電話喊住話唔好以後唔聯絡果刻我真係心軟左
但我話如果以後聯絡我實會覺得有機會發展
佢又話好亂
都係我幫佢做決定好了

其實咁樣好傷心
不過我真係好開心有段咁ＧＥ日子
做左廿幾年人未試過咁開心
氹人氹到自己仲開心過佢

我真係因為佢喊過但係唔可以比佢知
佢知實喊死，影響佢返工

ＳＯＲＲＹ又叫春
我過兩日會好Ｄ
希望唔好介意

放手啦大濕妹，我介紹幾條女比你啦
單身左幾年，今次動真心竟然係咁
遲Ｄ先啦，心情好差，多謝

何苦要作賤自己
普子

醒下啦on9仔
女神有仔仲想吊你胃口既，代表佢係雞係公廁咋

加油牙清

唔好刺激佢住啦屌你

尋晚普子鬧得我好岩

我上黎都係博屌姐，屌完好好多

叫條女即刻揀你定佢條仔

人工好低

做左啦
佢中立屌晒大雄技安打交唔岩

又遠又低人工

普子唔洗做都得啦 上水Ｄ金舖藥店都係佢家族

好啦king波啦!!

皇 天 擊 殺 雲 加 剷 !!

咁以後叫佢想打友誼波先call u

你係佢眼中只係識氹佢開心既二等兵仔
佢得閒放少少軍糧就可以當你狗咁撚
佢一開始唔當你係target既你做乜都冇用，只可以係佢好D既朋友

佢唔係咁GE人
不過算啦.. 都係

普子有冇表妹牙妹
好想食老軟

大陸妹

本港一個月內接連發生兩宗感染食肉菌死亡個案。繼上月底將軍澳警署一名警員腳痛發燒，確診後截肢仍未能保命後，本月再有63歲女子疑被公廁沖廁水濺到下肢傷口，確診後經先後4次接受清創手術及2次截肢，但最終仍不治。死者的家屬阿強（化名）質疑醫院程序有問題、掉以輕心，要求當局徹查有否耽誤治療。

收皮啦
你唔理佢佢好快就會主動痴埋佢
到時你是但作個理由同佢上大陸食飯揼骨酒店過夜順便執佢幾劑
呢D死港女都是犯賤

pass and move

成年人世界

有個表姐就黎40歲單身住奧運站，岩唔岩?

最後一場冇得出 雲加剷

咩樣大唔大波

奧運站 之前有個HD女同學真係追我
出左幾次街潛左, 連WHATSAPP都HEA佢先收手
不過冇feel

迷雲落地獄

正常樣普通波
佢要求好高所以一直冇人要

皇 天 擊 殺 雲 加 剷

其實都就黎停經

有得食唔食

阿狗有愛
我愛阿狗
多謝大家

但係佢女神喊晒口咁玩留佢喎

不過有仔仲同第二個拖手都唔慌好女

[qu ote]
有得食唔食[/quote]
處黎 冇FEEL真係好難拖去上床 唔太靚 145+ CM
好痴身

處黎 冇FEEL真係好難拖去上床 唔太靚 145+ CM
好痴身[/quote]
屌住先叫你過人世咩

岩牙

處黎 冇FEEL真係好難拖去上床 唔太靚 145+ CM
好痴身[/quote]
成句重點係唔太靚
係靚女既你痴返佢轉頭啦

知唔知咩叫控制節奏呀Ozil

普子淨係king女先咁落力

奧燒好似識拖慢唔識加快

仲有傾樓傾股

屌住先叫你過人世咩[/quote]
唔靚呀 點扯呀

係, 佢連續兩日對我WHATSPP自言自語了(今日未)
前日連CALL幾次我CUT晒
本身我自願做兵
果陣同佢出去食日本野, 送返佢男友玩突擊檢查,
送到一半自己走
果刻我知自己係時侯醒啦

女人狗屎垃圾都可以喊一餐架啦
佢係跟街邊撩狗玩隻狗咬佢一啖喊得仲勁呀
果個moment佢唔想冇左隻兵，咪扮慘囉
第二日訓醒佢一樣會好開心咁同男友拍拖出街

成句重點係唔太靚
係靚女既你痴返佢轉頭啦[/quote]
重點唔係呢樣

重點係佢仲係處男 唔靚都痴埋佢啦

處都玩甘狗牙 好女仔黎, 如果MK妹就話姐

唔靚呀 點扯呀[/quote]
你地接受到唔係非常鐘意都一齊?

我屌醒條傻鳩咋

呢位手足好似明白了

跟手比男友中出埋

妹下妹下

普狗我想幫你含呀

你又係低賤左d既
狗公都不如
同親佢出街都係你埋單牙?

搵布b

睇怕都係 有付出先會不捨

仲有死左腳
d腳背傳波都冇埋
好似比人封死

我自願, 對佢仲好過EX
好撚犯賤

訓左冇睇

做乜最後一場唔出路JJ

幫男友吹到成口精
kiss你塊面一下
咪話唔過引

屌

咁有個長期飯票突然話走
比我都會喊
佢比咩軍糧你食
食到懞左

收皮啦
佢明知你公屋出身冇乜錢，真係好女仔既就算自願佢都會主動俾返錢你
我有樓我條女都會主動俾返錢我啦

好似有d傷

之前追過一條女 佢有男友
但係仲同禾去街
佢曾經話過 如果同禾一齊 唔驚第時又會咁對禾
禾話 你又岩喎
個晚執左鑊就無再搵佢

答案只有一個 就係條女好撚正

公屋先最有錢牙

係我自己充大頭
不過你都講得岩

各花入各眼
四球：欣宜最正

拖下佢手仔咋
條傻鳩當左人以身相許咁

波都無得渣

拎轉背就搵野消毒

我覺得好岩FEEL..
算啦唔講啦

你班仆街一講女又爆PO 多謝你地

有膽做兵矛膽渣波

毒撚唔好FF太多.........唉

真毒點會識到女仔
食屎啦

最近兩三件真係連approach都冇
今次傻左

佢下次打比你 你同佢講 一係你就上我屋企比我扑
一係你就block尻我算數啦

條女對你認真 一早飛起條仔 跟你啦

乜而家d人咁賤格
好彩禾連fd子刀冇

佢條仔好似拍左幾年
我只係兩個月

吊你牙5P子

條女擺明唔係咩好人啦
得兩個月波都冇渣過都攪到你咁，俾你屌埋咪成世做佢隻狗都得

On9
條女做戲咋 醒下啦你
你系中意人未去馬 又或者呃佢去旅行/爆房 中出完佢刀吾同你一齊未由佢囉 你又冇蝕既 女死女還在牙手足

佢條仔check得條女 都知自己條女乜事啦

刀是綠日子個類

如果拍拖我可以做狗

Support call spring dog

屌奶星，唔使幾日啲偽毒出晒黎講女

... 爭氣啲啦仆街

路狗

冇人king ball 呀milk

路狗講哂自己平時做既野出黎

知大家關心 .. 唉

矛睇之前d回覆 原來普狗同禾想法一樣

咁女神咩cup牙

禾ok牙

屌你老母影衰曬D男人

佢兩個賓州行先

排隊啦仆街

A

你付出刀係想扑佢姐 好正常

有咩好king king完咪又係豬

我以為都係屌人影衰曬D男人
估唔到而家比人屌影衰曬D男人

咪撚就係
女神忽然同你講佢係男人你仲會唔會愛佢呀
醒下啦柒頭

正式宣佈阿狗三大狗公
普狗路狗渣狗

Ps. 真男人

男人仲好

關禾咩事 係咪有唔會

路狗又食又拎
u食唔到又拎唔到

未拍拖就做兵
拍埋拖就做狗
你話你幾低賤

你地接受到唔係非常鐘意都一齊?[/quote]
當你好撚鐘意一個人一齊過到5-6年仲可以keep住好似最初個種好撚鐘意既感覺？禾5 7信lor

當你好撚鐘意一個人一齊過到5-6年仲可以keep住好似最初個種好撚鐘意既感覺？禾5 7信lor[/quote]
唔掛得知甘多sp

吊牙禾好人來

研究證實:叫春有助推PO

三件厹

狗公都可以係好人-.-

唔掛得知甘多sp[/quote]
我七年 感情大過愛情 100%

你哋叫春推嘅同尋日推嘅應該差唔多

講得好岩

我七年 感情大過愛情 100%[/quote]
成日提大陸妹

成日提大陸妹[/quote]

3年刀無左最初中意既感覺 太早住埋一齊

狗志好波

明白嘅，個樣成個蝦頭咁

雲加今年計好哂

又可以叫球會科水買人

再整走埋班內鬼垃圾契仔

下年新陣容見真章拎冠軍退休

FEEL到 法比仔番黎做隊長 , 同牛奶兩個打造新黃金中場

叫埋法明尼返黎

林狗收購阿狗仲實際啦

我七年 感情大過愛情 100%[/quote]
禾刀是 已經習慣了 不願面對事實

樓上全部MK

阿仙奴偽毒吹水區

好羨慕

叫緊春king乜波牙 吊你老母系咪好好打= =

法明尼>>>>>>>>哥基

上述意見全部上網copy 與本人立場冇關-3-

YES

根本唔係蝦頭

You= 阿仙奴
She = 法比

屌你老母

而家成隊都係25垃圾契仔

雲加一早鋪定後路想續約 只不過依家講怕暴動

大陸妹 星期日五點起身陪我行山
估佢唔到

路狗啲女全部刀係比佢中出左先成為女朋友

橙

乜牙

行咩山

叫春
成team走近一半，連上司都頂唔順遞左信
又要搵工了

支那

咩公司牙咁激?

好耐冇上水
咁多位ching仲係咁風流倜儻

唉 問世間情是何物

情就是性愛 性然後選擇愛唔愛

成班player

你係咪上水的沙格拿

工程撚
仲有半年要起貨
但進度就講緊要一年先開到貨
日日比人迫到仆街

係咁撚衰

性情中人

【體育】關於最近傳出會在季尾取代雲加執掌阿仙奴，多蒙特主帥杜慈予以否認，澄清自己非常滿意在德甲的工作。

雲加離「廠」傳聞甚囂塵上，有指阿仙奴曾接觸杜慈（Thomas Tuchel），希望邀請他來接替教授的工作。兵工廠早前透過發言人，否認有關傳聞，而杜慈本人也在周一開腔，聲稱兵工廠的內部事務，與他無關。

「我不能給你們甚麼資料，因為我根本就沒有參與。」這位多蒙特教練回應阿仙奴有意換帥一事。「我很享受在多蒙特的工作，也有約在身，所以這些事情根本提不起我的興趣。」

和利物浦的德籍領隊高普一樣，杜慈在緬恩斯展開執教生涯，1年半前轉教多蒙特，便是接替前者的工作，未知來季會否在英超賽場，再和高普正面交鋒。

老老豆豆 自己都清楚 我簡佢一定唔洗窮
唔洗供樓 事業有加乘…
但係…

個個走晒間公司點 腦細唔做野你地細GE咪走囉

兩個都要囉

..... 不過禾同d ex刀發展好快 拍左幾日拖已經扑野
畢業之後同d舊同學去bbq 仲食到個處女c妹=,=
利申 未試過第一次扑野就中出-3-

mochi

其實唔差嫁
有錢果D大陸妹
之前做野見識過
不過蝗味... 同埋佢雙親蝗味仲....

最撚慘係單垃圾工程係全城焦點
老闆連反抗都唔敢

ryo蛇成班手足等緊gun u 搵食架
禾要做u頭馬

Show Blocked User - 路斯基bb

普子-人生然家
路清-幕後玩家
六日子-出軌專家
記得好似係咁上下，歡迎補充

Ryo又梨叫春
Btw 已經講過禾情況同你一樣

膠鐵港豬噢果D?

ho ball 今次刀唔爭佢了

咪撚玩 大陸妹依家被迫塭人嫁
老豆老母 要佢早d結

保特--Mk仔

柯士甸

其實你班撚屌...揀個感情耐既定新既女女?

關你撚事咩
你打工之嘛
真係做唔掂最多打過份工

吊你牙 點醒你仲貢對禾 抵你做兵 成世俾女撚狗咁撚

你咪同佢結 唔巧比個個知

好毒

其中一單
早走早著積陰德

我有朋友做呢行話個個返去打卡食煙叫外賣wo

就算唔揀新女
佢地都會自己痴埋黎，好煩

串到

行行都係咁架啦

你好似誤會左禾地講乜wo手足。。。

佢乘機咋

偽毒食撚屎

有錢女(好感）
女朋友（一齊5年由愛情變到感情共過患難）
大家會典揀

做政府job特別閪

U ALL SP 洗乜揀

咁本身有貨洗乜揀有錢女

女朋友
我感情用事

你揀做兵咋

有錢女(好感)
好似係

我女人除左無…之外 其餘都幾好
識到d有錢佬又r到野做

冇咩呀

冇西

同普狗 一樣無波

屌你老味
肯定好靚仔同好識filrt女

吊男人

成班mk仔係度king女

認真有個gay佬鐘意我
仲約我睇美女與野獸
即刻已讀不回

唔係hehe呀
搵食去第度啦

無女就躝

why唔去啊

女友: 無波，識煮飯，細心
del曬妹: 有波，笑得甜，毒絲會打機睇動漫
點揀

香港女仔係 仲要80 90後係細D
果期興SAMMI 減肥 冷衫焗平胸

禾女友b仔不過已經夠玩 最京d iPad 仲要茅蘿 除非著住衫吊 如果吾系就算好令女刀未別扯得起

收爹啦

u貢快就變心

Why not both

各有各好
缺點呢

問下姐
依家女女調教完幾好丫

拖兩邊食撚屎

女友識煮飯 結婚生仔
Del 妹 一齊打機得閒打友誼波做sp
Very good👍🏻

甘惡做咩
梨地king女就得 禾地king仔就唔得牙

真心問

點解我愈早拍拖愈大男人
愈拍愈狗公FEEL?

香港地有件吸手波已經係人生贏家

ho ball！

路狗到底有幾多sp

點到後者
你又話你條女 又唔儲錢 又乜又柒
飛左佢啦 有波完勝
七年我次次睇到篇潮文 每次都眼濕濕

介紹我識ok?

法國一唔講波就推得勁快

普狗呢d人生然家緊系騎牛搵馬
塞錢入你袋 你女神刀系想騎牛搵馬 得閒搵你激下條仔咋7頭

次次踢波都 摸我
痴撚線

女友: 有時會公主病發作
del曬妹: 塊面有少少印

你岩牙

鐘無豔.....

del曬妹 完

30歲後仲玩公主病
真係唔識分莊閒

關燈有波同無波…
一齊沖涼 水蒸氣都睇唔到印啦
波係睇到架

調教完之後依家好左啦，冇再亂發脾氣
又肯開始儲錢
見到佢肯為我改都幾感動

得1個 你班仆街成日搞到d手足誤會禾

我左手同右手

被我屌完依家好少了
已經成3個月冇發作

無波女屌不得
七年經驗

真係想學下調教相處之道
教兩招
認真

del曬妹識得唔耐
可能都有公主病都唔定
但佢身邊就肯定有兵囉

大濕妹吾巧諗咁多 做男人既決定左就算 吾巧三心兩意 你真心想同佢一齊未直接講逼佢揀 如果吾是真心當俾錢 call g呃佢旅行情到濃時自然會啪啪啪
大佬你供左咁耐既基金拎吾到回報刀拎返個本金牙

首先唔好做兵

屌左7年先話唔得

有兵的女人會愈黎愈串

佢只係未揀好.........

吊你老母路狗 有女唔知足仲要有sp

YES
你地位咁低賤調教條撚咩

你又去做二等兵

下個POST

【根本冇人講波】阿仙奴16-17狗公吹水區 XCI

tamama

and then
for future use ar

上次同del曬妹唱K，有兩隻兵3唔識7出期跟出跟入仲送佢走
仲係佢唱歌果陣偷影佢
笑死ME

女人到左80歲都想收兵

"多個人鍚自已唔得咩?"

【閣下現聚腳於感情台】阿仙奴16-17感情吹水區 XCI

令佢鐘意你多D就贏
開頭對佢衰，之後對佢好好
咁佢就淨係記得你D好野
係佢最愛你果陣有咩不滿就爆佢話同佢散
佢唔捨得就乜都聽曬你講了

咁其實是咪女神話玩留我果陣
都可以爆佢D衰野?

岩岩發現呢個post既topic係講緊你

矛呀我講女

佢地講屌SP呀

你係佢隻兵爆佢有鳩用咩
做左女友先用得

【 「撐雲」香港阿迷組織：撐「雲」聲音被妖魔化，盼球會與雲加續約 | 體嘢報道】

早前有一群支持雲加留任主帥的香港阿仙奴球迷「Gooners20」，在英國租借飛機懸掛「撐雲」口號（「In Arsène we trust #RespectAW」），抗衡其他「倒雲」聲音。體嘢本來聯絡到該阿迷組織接受專訪，唯該球迷組織在截稿前突然表示，未能接受訪問。他們改以聲明重申「撐雲」立場，並希望阿仙奴與雲加續約，使這位法籍名帥與球會繼續戰鬥。

「Gooners20」在聲明指，另一群發起懸掛「倒雲」口號行動的阿仙奴球迷，其行為「令球會、領隊、球迷在全世界蒙羞」，「是自私的、是欠缺尊重的」。因為他們的聲音並不能代表所有阿迷，故此「Gooners20」必須以是次行動回應對方。「Gooners20」更明確表示，攻擊領隊的球迷已經「失去耐性和理智」，因此他們無意與對方爭辯，以免正中別有用心的傳媒下懷。

「Gooners20」又認為，仍有「為數不少的阿仙奴球迷在默默地支持球會和領隊」，但此舉已被妖魔化。在聲明裏，他們更流露對雲加和阿仙奴前景的心聲：「我們替雲加承受了太多無理和不必要的壓力不值，雲加的去留由他自己決定，他對球會的貢獻超乎想像，切切實實地令阿仙奴成為一間有規模的球會，我們當然希望雲加能續約，你剛痛苦地擺脱了球會財政問題，球會大病初癒，你是值得跟大家一起分享將來的成果，請留在阿仙奴繼續戰鬥。謝謝！」

經體嘢向「Gooners20」預訂的飛機公司Airads查證，每次租用飛機的費用約950鎊至1100鎊（相等於港幣9000至10500元左右），因此是次「撐雲」行動成本並非外界預料般高。「Gooners20」在聲明裏強調，他們不屬於任何組織，而當日對西布朗比賽中，飛機展示的「In Arsène we trust #RespectAW」是他們自行安排的，由構思到實行只需兩天時間。
-------------------

迷雲又然

受教
其實都係令佢鐘意你多D就贏

教而不善 繼續做兵啦你

「Gooners20」在聲明裏強調，他們不屬於任何組織

一個女仔收兵 會真心鐘意d兵？講刀矛人信

咁咪注定做兵囉
女人最鐘意當自己韓劇女主角
有人主動黎佢當你狗，吊高黎賣佢就自己痴埋黎了

終於明典解身邊有D FD 食親都有錢靚女仲唔介意佢偷食

要做到呢點都好難

呢句真

欲擒故縱

重點係令佢記得你既好
最簡單咪俾反差佢囉
同一件事第一次對佢好衰，兩個月後對佢好好，咁佢咪記得囉

反而你次次對佢好佢會覺得理所當然，唔會記得你做過乜

咁而家個個記住雲加買法比同四十九不敗又點腸

一講波又潛晒

以為講左咁多版ball, 原來又係偽毒king女

放工 屌緊女=.=

放工了

禾已經返到屋企

炮房山>上水

話唔定係雲膠自己出錢

去撚左vtc上堂

追左咁多頁都係king 女
我上個女朋友識佢果陣 佢都有仔但照同我出街 我表完白先知佢有仔 正臭閪黎

刀做左你上個女朋友啦

咁最後又做到你女朋友

都入左啦

大濕入刀矛得入牙

我仲係處男

手足 我果陣表完白 條女都拒絕左我 但分左手之後就主動投懷送抱 做左我女朋友
但呢啲女真係過唔到人世 手足諗清楚

禾刀系青頭仔

法國D純女女比我個FD食晒...幾個處又痴身果D

女人好難唔痴身
見少陣都想死咁

咁你就咪撚再講啦仆街仔

四球復活了 無責死

無人想知呀臭西

腰骨好返了

已經唔認得你係邊位手足了

癱左都上黎關心手足

ryo咪話好返左囉=.=v

四球有茅冰隻治腰痛既治痛貼介紹下

想跟你練腰力

日日見會巧多爭執= =

有都唔介紹比你

其中一個EX 拍左三年 後兩年真係玩消失
懷疑 左

ok，叫左肥妹搵你了

日本600幾YEN一盒120張好好用
香港D垃圾又貴又廢

一諗到第時用iPad pro都搵唔到阿狗排第幾就

禾琴晚食止痛葯先訓到

手足

iPad 迷普最在行

好耐無見

睇doctor啦清

阿狗都唔是睇波的...

尋日比條女成個人坐左上我心口，今日瘀撚左

點撚樣同女朋友交代

諗住星期五去睇可以射一日連放3day

路蛇份工咁爽可以成日射波

有老細照住

肥婆？

又講女
叫無女既手足情何以堪牙

=.=

點牙

=,=

扮工王

Czech Footballer of the Year 2016

路蛇

Why no rjj

間諜滾回史丹福！

車狗名宿

No,但佢成個人墜左落我心口

黎左阿狗之後跌watt=.=

好恐怖

助攻俾法比9 屌佢老母

好老實! 唔跌watt都唔會放比阿狗

女上男下

捷克臥底滾回西倫敦

奧斯賓拿好d

Oooo只小可以將美欺當狗咁撚

年屆34歲的施治（Petr Cech）周一出席頒獎禮，拿走捷克足球先生的殊榮，亦是破紀錄的9度當選。

拎9次

上場奧斯賓拿

路JJ攞左幾多次

JJ有冇拎過?

呢d虛榮唔稀罕
如果吾傷我成就高過拖丹啦

3次

尼維特應該係捷克足球史上最強

Rjj 全盛時同丙朗鬥跑刀吾會豬 記得不射男係後面睇到呆左= =

佢話腳軟坐撚左落黎，到而家都痛緊

-0-

肋骨好脆.......

做兵你就叻

下個po

咁孱弱

我坐你一次

跑得快有鬼用咩-0-

佢瘦撚黎

迷贊黨4天王好耐冇吹水

又講女

講女又唔得 講頭髮你又搭唔到咀

你都好似甩甩地WO

假髮黎，甩膠水姐

咁佢地就會撚你啦

我無起步牙屌你
我一起步佢地食塵啦

早啊綠日子

五毛綠日子

五毛